{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160344?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 힐링포레스트펜션"
    },
    "text": "全客室は一軒家の構造になっており、大型浴槽が完備されており、入浴剤を提供しており、無料で利用できます。 また、客室内には暖炉や照明が設置されており、旅行の楽しい雰囲気を醸し出しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合は、個別のバーベキュー場を利用でき、炭やグリルをレンタルできます。 利用時間は入室後から21:00までであり、現場の状況によっては利用できない場合があります。 最大人数を超えて入室することはできず、満24ヶ月以上の乳幼児から料金が追加されます。 客室内には大型浴槽と入浴剤が完備されており、無料でご利用いただけます。 また、無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 駐車場が無料で提供され、消火器や一酸化炭素検出器、煙検出器が設置されています。 屋外プールは夏季に運営され、無料でご利用いただけます。 運営期間は別途告知され、現場の状況によっては利用できない場合があります。 最終確認は入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は、個別のバーベキュー場を利用できます。炭やグリルをレンタルできますが、利用時間は入室後から21:00までであり、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。また、満24ヶ月以上の乳幼児から料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には大型浴槽と入浴剤が完備されており、無料でご利用いただけます。また、暖炉や照明も設置されており、旅行の楽しい雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、無料でご利用いただけます。運営期間は別途告知され、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "最終確認は何時ですか？",
            "answer": "最終確認は入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 412
    }
}